想撈HKEAA臨時行政助理

就黎Sem Break返香港
想搵part-time文職
有無巴絲打撈過呢個post
面試有無野要留意？
人工點計？
工作環境點？